621一定唔衝得 唔想見到有人死

和理非識玩左，多得資訊快左，玩到游擊快閃圍政府部門，我覺得係幾成功嘅。好過鳩坐無料到

而家影響正苦運作而有限度咁影響到民生，效果唔錯又keep到光環

今日圍警總落佢地面，話俾佢地知係正苦累到佢地咁

但衝就一定出事，警犬會話你想搶槍，攞正牌殺示威者

一定唔可以衝

今晚要齊上齊落
一係全部圍通宵，一係全部散水，聽日再黎同佢玩

利申：發緊夢

冷靜呀，唔好衝

大家冷靜，和平理性，唔好衝擊啊！！！

忍住

up

依家國際施緊壓俾黑警 唔好壞左好事

我唔想每年都要怗念621
邊個衝 邊個就係鬼！

日聚夜散 聰明抗爭
明日再來 不撤不停

Pushhhhhh

大家記住 呢個係長期不合作運動
我地淨係圍住佢 唔好衝
啲犬清場 我地唔使硬碰
唔好送人頭俾佢
我地返去休息 抖足精神 第二日又嚟過
我地不斷做 搞亂個社會秩序
然後同政府談判先係辦法

千其唔好死衝 無意思㗎
我地做咩都唔合法
警犬做咩都有政府撐腰
我真係唔想再有義士犧牲

我知有人會諗 叫咗咁多人出嚟
咩都唔做咁on9?
無錯我地係人多 但我地和平遊行又試過
衝擊佔領又試過 有用咩??
要贏 一定要試新方法
一於試吓不合作運動啦